[Live]得一萬蚊 20日 日本追星 影相

本身係去呢個Trip次前係計到夠錢既
但係太多意外既事發生搞到得一萬蚊去廿日
同埋原本諗住學人寫遊記 但係好似冇乜特別就放棄
呢幾日一個人夜晚太悶 就屎忽痕想上黎share 下
P.s之前去過日本n次。如果大家有咩都可以問下我既

行程：冇plan 所以得之前果幾日
10/8落機>hostel>東京站>hostel
11/8 Rock In Japan 東京>茨城
12/8 東京>大阪 >奈良
13/8 Ex Show Osaka >枚方市
14/8 大阪>神戶>堺市
因為放棄左 所以之前既野都冇咩點影過
不過之後我會影番多d相 share
好!開波
10/8。唔洗點講 去日本多數搭Express

上機落機果d唔講啦 Skip
因為冇乜錢既關係 我10-12號就住呢間Anne Hostel Yokozuna

平平地其實幾舒服 但係4點先比check in
我一落機超hea咁去到Hostel 擺低行李 再出東京站拎JR Pass
因為飛果晚冇訓所以好攰 拎完pass就搵下d公園行下又坐下咁 最後由東京行到返hostel 都味夠鐘check in 就去左格離個東京江戶博物館訓教 之後check 完 in就訓左

11/8 Rock In Japan

因為我係超級毒撚所以基本上飛日本睇live 多過出旺角行街 呢日我睇左既有呢d
其實原本諗住又一開波先死守到尾睇Perfume
但係個台太高 上到最前仲慘過咩都睇唔到
就睇完Nico touches the Walls 就出左去食700yen炒麵
之後睇左Flower Flower

yui肥左好多
桃草
桃草真係好勁 千千萬萬個毒過我過毒撚
拎住枝棒大叫 好恐怖
之後有隊大叔 skip
我就係大叔出場既時候由最後上到差唔多最前等睇perfume

之前睇咁多次戶外live 次次都第一行
每次睇完都好似比人打完一身咁
今次個台咁高 zip埋欄邊輕鬆睇
因為企左成日同埋驚睇到最後要迫車
睇完Perfume 就返東京了 bye bye
Live 唔比影相 上面live既相全部官方圖黎

12/8 東京>大阪>奈良
睇完live 企左成日攰到起唔到身
拖到最後11點先郁身去check out
然後新幹線落大阪
大阪我會stay 6日。 其實都唔係太想黎大阪
但係過黎睇live 是但啦
呢幾日我住新今宮

1500yen 一晚 ...過得去 不過唔冇錢就冇所謂啦
擺低行李 見到Instagram 有人post奈良燈花會

還搭冇野做就去fing下

個範圍其實幾大 我懶就揀左去浮見堂影

行去浮見堂途中見到班浴衣妹妹就影低左
行到見味日落曬 就坐左係d石上面等

是但影影下有個唔靚既姐姐係我格離影相
咁影下佢啦

等到佛涎終於日落又點曬燈
瘋狂影相一火
不過影景有d悶 所以影影下變左影架妹

行完一圈都圈差唔多9點幾
我咁懶梗係搭車返去訓啦
Day3完

靚相留名

一入來以為低質追星 原來咁高質

高汁

高質靚相
留名

風格統一d會更好 不過都好靚

相靚架妹正

相影得幾靚

12/8 Ex Show >枚方市

為左睇Ami 突登出長水遠過黎
因為好遲先買飛 所以得番朝早場
之前其實淨係聽下E-girls 就算
但係睇左上個月 19人既E-girls 最後一場Live
就覺得好正 有少少鐘意左Ami
今次就過黎望下

入場入場 基本上前面全部都係女 同埋d c9
仲有好多細路仔
開波開波 諗住呢d live會係睇上面幅圖既人啦
點知仆佢個街 原來係睇LDH 跳舞學校d學生
D Artist 真係客串 出黎唱兩首就算 唔怪得咁多c9同細路 原來全部都係d學生既屋企人

等到勁都長終於出黎
但係唱左兩首就收皮
不過算啦 揮到手 睇10分鐘都夠皮

Live 唔比影相 圖係ami Instagram cap的

好啦睇完都4點幾
食左少少野就出左枚方市行tsutaya
點解大阪市內有要去咁遠既Tsutaya 咁戇鳩？
因為...
好行入去睇下先

其實門口寫左唔比影相
但係冇人理我既
費是阻到人地睇書 我影左幾張就收左手
坐左陣就返左大阪

嘩屌 一返到去就見到咁j 影低先

細佬我影相好屎
影完電話是但拉下就post
仲味搵到自己風格

我指filter個tone
我影相都好屎 不過得閒自己睇返好正

加速plz
可否教下手機點汁圖汁到咁靚

用 Lightroom 拉下拉下 再用snapseed執下
原本打到琴日既行程
但係電話自己熄左機 又要由頭打過
今晚一次過post

有咩技巧/門路買飛? 我淨係識用E-PLUS 仲要淘寶搵人代付

BTW 咁都叫肥左 ?

酒店無電腦用? 咁睇唔開用手機打

巴打住新今宮平房唔怕污糟咩？

你10000蚊係齋用定包埋食住坐車？

其實冇話污糟既
至少唔會有昆蟲
係舊左d
同埋你接唔接受到 大浴場 同 share 廁所姐
之前去四國果d溫泉酒店 天花板勁多蜘蛛網同大隻飛蛾
所以算係咁

包埋食住搭車
其實仲有錢既
但係去完呢轉 格一個星期又要黎

比影相？

你開21日全國pass？

買飛睇係睇d咩
你話普通one man live 就入fans club 抽
唔中就搵fans 補飛 Pia E+同hmv再抽
抽完搵人幫你係日本便利店比錢
大型live 就抽Pia 之後就visa
或姐就咁visa 買 買完果邊拎
Btw.下半身肥左

好令

樓主鍾意ami

我最鍾意reina

LM

伶菜我都鍾意呀 24號去同佢拍手

同你做朋友得唔得

冇問題呀 上次崎玉果個都有去

我去左上年5月大阪果場

上年成年衝緊perfume 個tour
冇時間同能力衝多隊

有冇用過e-plus? 其實係咪瘋狂開ac抽都得?
抽到就搵人幫手俾錢?

btw 對腳又真係有少少粗

但係e plus 宜家開ac好似要電話認證
抽中搵人入錢就ok

留名

諗住邊個咁識貨睇perfume
原來係你

仲有邊個會咁傻過去咁耐追星

啱呀，就快又要去添啦

樓主用咩相機

用咩鏡頭 同埋點樣執effect

留名學野

留名學影相

A7 同D750
Zeiss F2 微距果枝
Nikon 24-120 F4
Nikon 50 F1.2
Samyang 14 F2.8
Nikon 28 F2.8
影完Lightroom 拉色
拉完snapseed

見到rock in japan 同perfume 先睇番咩人開post

老是常出現

13/8 神戶>堺
呢幾個月黎左太多次大阪睇live
所以唔係好諗到去邊好 又唔係太想郁
日日都成2-3點先出門口
呢日朝早plan左去兵庫縣立美術館影條樓梯 一早知星期一係休息 諗住影條樓梯理得佢開唔開 點知去到佢樓梯都封埋....
之後轉左去新長田望下隻鐵人28

個天好西 我都唔知自己影緊咩
味黎過既基本上唔好黎睇呢舊野
周圍都冇野做 曬時間😂
之後其實好有衝動搭車返去訓
但係就搭左去堺市諗住影下工廠夜景

工廠分佈既位置 我就是但揀左煉油廠
搭阪急到浜寺公園落車
諗住係對面海影過去

但係咩都影唔到...
之後沿住條河行到前面消防局

見後面個碼頭望過去好似幾靚
就走去問下消防哥哥可唔可以入黎影相
點知消防哥哥話冇問題 仲帶我上天台影

影相既時候同佢傾左陣計
佢話早果排黎左香港旅行
一路講香港 great !beautiful! 一路比相我睇

影完之後佢就比左呢份野我
話係佢地部消防艇 下次可以上去參觀
之後就問我黑媽媽行唔行到返車站
我話ok 佢就送到我出門口同我講bye bye
See you have a nice trip good night
Day4完

14/8 大阪市內
照樣3點先出門口 呢日出左日本橋行玩具
幫fd買左兩隻超人就hea到夜晚先拎相機出黎影相
行街睇到廣告話大阪mk橋
好似有燈睇所以特登行過去望下

屌點知原來又係伏 同平時都冇乜咩分別 :0)
算..還掂都中開伏 四天王寺果邊好似有孟蘭盆會
就搭車過去望下 搭到天王寺行上去差唔多10mins

一見到個門口 即係彈左句 屌今次冇伏喇呱

孟蘭盆會 其實同我地孟蘭節差唔多
但係人地日本仔有假放 我地冇

行多幾步就應該見到個入口
屌呀原來我係出口入

再行就有好多鋪頭仔 有果d類似夏祭果d野玩
我都唔知點講好 睇圖

因為我又窮又遲去既關係 ..
都係睇下 影完相就算
好啦都係時候走
沿番岩岩條路返車站

睇到車站橫街幾吸引就走入去影
完！
Day5完

癲線 巴打你影相靚到極點
即刻正評

個trip20日 宜家先一個星期
最後先讚啦

15/8 京都
都係果句去左好多次唔想點行
今次揀左伏見稻荷同貴船黎行
有Jr pass 所以新幹線去 京都都係15mins 到
無聊轉奈良線去一去 千鳥居望下
但係一落車全部大陸人 搞到我連相都唔想影

影緊相比個大陸妹zip左鏡

好！打完卡就走得
之後就轉車上貴船
其實想去貴船 我建議大阪直接去
如果係京都先再轉上去 仲耐過大阪過去

我係京都再去就大約係咁 total 個半鐘
上到貴船口 轉巴士 160yen
有影相但係懶得入落電話
]到左行多幾分鐘就見到...

有兩個架妹自拍得好開心

個神社好似又係話求咩因緣
我就冇留意 因為呢d野毒撚不適用
求完都係無女
睇完條樓梯就可以返屋企
夜晚冇記錯係有大字燒睇
但係我唔想迫同諗唔到點影
就冇去到返左歸食杯麵
Day6 完

幾好

巴打用咩機 影得好靚

A7 同 D750

帶兩部咁辛苦 真漢子

仲有鏡同腳架
之前試過一個月
拎d750同fm2
日日拎住d衫同相機住唔同地方
仲要去埋d 冇乜車到既地方
下下行幾粒鐘
果次先辛苦
今次算輕鬆

推

D750好用嗎?

影得好靚

巴打

我都好想到堺市一遊 純粹係玩信長之野望 好似好有特色咁

影相又靚

Ok 啦 可能我少用自動對焦
成日覺得佢對仲慢過我用手動

其實堺好近 搭車都唔洗半個鐘
心動不如行動啦

正皮比靚相

仲諗住沉左就放棄
點知比人推左兩下

17/8 大阪>東京>川越
呢日係Jr pass 最後一日
同埋18號夜晚我要係幕張睇Sonic Mania
所以一起身就check out狗衝返東京
返到東京去hostel 擺底野就去左
川越氷川神社

聽講呢座野求姻緣最靈
但係我都係影下相就算
一入大門口就有好多風鈴同埋架妹

跟住就有個釣魚咁既野

當然唔少得

架妹拜神啦
其實呢個神社都幾大

行前d有條走廊係掛滿曬繪馬

架妹頭頂其實好多打左燈既風鈴
但係set到太高 我唔知點影

之後就係呢條風鈴隧道
亦都係呢個神社既賣點

因為得自己一個既關係
我影到既相係得咁多
如果有女既話可能會影到好多
可惜冇
影完相就搭番車番東京訓教
Day7 完

氷川神社

可唔可以比d地方提議我去影
我宜家懶到係hostel 砌高達

20日邊叫耐

樓主影啲相好靚
唔好俾佢停

啲相好靚

但係我睇得幾日 有大部分時間唔知做緊乜

睇多幾隊啦 日日咁多無料live

而家係邊?

東京市內

秩父有冇興趣?